點樣由個胸跌落地 但係甩臼？

對波撞甩臼

隻手生到去個胸到

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

異行種

對波太大失去平衡
仲要跌到甩臼
咁都真係要大得好交關

假㗎啲奶

因為對於政府黎講 心口=上膊頭

個胸有臼

唔通直接講個矽袋爆咗咩